
                      Bonita en cuanto a los decorados. Yo diría que espectacular. El problema es que se queda sólo en eso. A mis niños les gustó.  Pero yo desesperaba porque terminara de una vez.  Y sí. Es verdad que es una película para niños. Pero hay otras películas del mismo genero q me gustaron mucho. Y junto a nosotros habían mas familias con niños, algunas de las cuales se marcharon antes de media hora de película.
        
            